[fg] 唔知要唔要好 JPMorgan MIS officer

想問下其實contract轉perm 係咪好難
同埋asset management 同jpmorgan關係係點？

Mis= management information systems?
人工？ 福利？

乜都冇講點討論

係啊 management information system
出15k 7AL
細team
一年Contract

同agent簽？

15k 7AL 狗都不屌

係啊 唔知要唔要好
mis係咪IT

係it但15k 7AL

好似豬頭骨工
而且asset management上網講到好差

係ibank做掃地阿蛆都有面d